聖誕節送咩俾男朋友好？

原本諗住織頸巾 但我又完全唔識織
宜家開始織好似織唔切

定係送其他野俾男朋友好 ？
想送手作嘅野多

處

唔駛叫我送個處俾佢
已經送左

我好愛我男朋友架

屎眼個處呢？

同佢格劍囉

下 玩咁大 ？

我都冇劍 點格

有得裝義肢

織手繩或者整野食

送兩條線比佢

安全套

整野食唔錯啊
整朱古力會唔會好行

兩條線

好喎 佢成日話買套貴

lm

佢鐘唔鐘意食甜野先？鐘意嘅話就ok嘅
不過要整就唔好太hea（淨係溶左之後倒落個模度就算）
可以試下整下加返D裝飾，高難度嘅可以試下加D層次，例如軟心。
生朱古力都可以諗下

24

唔係啊嘛

佢唔鍾意甜野但鍾意食朱古力
酒心朱古力掂唔掂 ？
多謝你咁有心機答我

下年又可以多個節日慶祝